CITY U CS STREAM一問

是咁的,黎緊要揀stream,想問下揀邊個好

有4個STREAM :
1) Information Security Stream
2) Multimedia Computing Stream
3) Software Engineering & Project Management
4) Data Science

1就唔諗啦,因為覺得太難加無興趣

依加係2,3,4諗緊

2就最有興趣,但會唔會好難?因為聽fd講要計數計圖形果d

同埋最重要係講出路好似係呢科最慘?

所以依加主要諗緊3定4

3好似最穩定?唔理係難度定係出路都唔差

想知3定4既出路會好d 或者有冇過來人/熟依加it行業既巴打可以講下邊樣出路好d